% Created 2022-11-24 do 15:16
% Intended LaTeX compiler: pdflatex
\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{longtable}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{rotating}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{capt-of}
\usepackage{hyperref}
\author{Philip Sokolov}
\date{Donderdag 23 november 16:00}
\title{Intro vergadering dryadecommisie}
\hypersetup{
 pdfauthor={Philip Sokolov},
 pdftitle={Intro vergadering dryadecommisie},
 pdfkeywords={},
 pdfsubject={},
 pdfcreator={Emacs 28.2 (Org mode 9.5.5)},
 pdflang={Dutch}}
\begin{document}

\maketitle

\section{Primair}
\label{sec:orgf898750}
Philip Was een halfuur te laat (OV).
\section{Leden}
\label{sec:org325dcb4}
\begin{itemize}
\item Jorit-Jan (JJ), Philip, Marieke.
\end{itemize}
\section{Rolverdeling Beschrijving}
\label{sec:org3274b4e}
\subsection{Primaire Rollen}
\label{sec:org8fb765e}
\subsubsection{Voorzitter}
\label{sec:orga096c66}
Zit vergaderingen voor, maakt de agenda.
\subsubsection{Secretaris}
\label{sec:orgb25aa3c}
Houdt de notulen bij, regelt officeel contact met buitenwereld.
\subsubsection{Penningmeester}
\label{sec:orgaceed15}
Houdt de balans bij, heeft contact met de penningmeester van de FUF (Stef).
\subsection{Secundaire Rollen}
\label{sec:orge4c53b5}
\subsubsection{Duurzaamheid}
\label{sec:org8be6429}
Kijkt naar de klimaat impact van deze commisie binnen de FUF.
Onderhoudt een lijntje met de duurzaamheidscommise / Gruncie.
\subsubsection{Witboek}
\label{sec:orgc6f5950}
Maakt aan het einde van het jaar het witboek.

Het witboek is een document waarin staat wat je allemaal liever wel en niet wilt
gaan doen, een soort wiki ofzo? Meer een soort van protocol.
\subsubsection{Foto}
\label{sec:org7a1dc95}
Maakt foto's tijdens activiteiten, geeft die aan bestuur. Gaat rond met de FUF
camera, die nog steeds vermist is\ldots{}
\section{Rolverdeling Toeschrijving}
\label{sec:org2e37a33}
\begin{center}
\begin{tabular}{ll}
naam & rol\\
\hline
Voorzitter & JJ\\
Secretaris & Philip\\
Penningmeester & Marieke\\
Duurzaamheid & Philip\\
Witboek & Philip \& Marieke\\
Foto & Rouleren\\
\end{tabular}
\end{center}
\section{Data}
\label{sec:orgec05d37}
\begin{center}
\begin{tabular}{ll}
Data & Event\\
\hline
8 dec & Docenten Cafe\\
7 feb & Debat / Rollenspel\\
8 mei & Docenten Cafe\\
Q3 2023 & Filosofie Festival\\
\end{tabular}
\end{center}
\subsection{Andere mogelijkheden}
\label{sec:orgb3f11c5}
\subsubsection{Socratische gesprekken}
\label{sec:org9562a1f}
Er is een oud FUF-lid die socratishe gesprekken voert, die wil misschien wel
iets doen.
\subsubsection{Andere dingen}
\label{sec:org5028493}
Je mag altijd zelf nog andee events doenmaar dit is een soort van de
planning.
\section{{\bfseries\sffamily TODO} Docenten Cafe 8 December [0/4] [0\%]}
\label{sec:orge1e6a83}
Planning is een beetje krap, dat komt omdat deze commise laat is opgestart.

Bedoeloing is dat je een docent regelt, die iets gaat vertellen waar die mee
bezig is. Dit om de band tussen studenten en docenten te sterken.
\begin{enumerate}
\item{$\square$} Locatie vinden.
\item{$\square$} Docent vinden.
\item{$\square$} Cadeau regelen.
\end{enumerate}

\subsection{Mogelijke locaties [1/6] [16\%]}
\label{sec:org7758f04}
\begin{itemize}
\item[{$\boxtimes$}] Mick O'Connels. Goede locatie volgens witboek, gratis te huren mits we
ervoor zorgen dat men gaat drinken en \textasciitilde{}200eur uitgeeft.
\item[{$\square$}] Tussentijd. Filosofie cafe wordt hier ook gegeven, redelijke ruimte.
\item[{$\square$}] Hofman
\item[{$\square$}] De bastaard.
\item[{$\square$}] De stadsgenoot.
\item[{$\square$}] De Stichtse. Hier is de maandelijke borrel, waarschijnlijk geen goede
optie, want: 1. Geen apparte ruimte. 2. Vrij ver weg.
\end{itemize}
\end{document}